邊個先係保護屋企最勁既?

john wick

殺佢隻狗連成個字頭都比佢收皮，做佢屋企人好安全既

Bryan Mills

最強老豆，冇咩好補充

John McClane

第2集阻住老婆落機既，連飛機都打爆你呀

請投票!

正解

秒

樓主果d雖然係保護到佢地
但做親佢地屋企人既三日唔埋兩日就有殺身之禍，唔死都一身散